[
    {
        "question_text": "1.原虫的有性繁殖方式是",
        "options": [
            "A.二分裂",
            "B.出芽繁殖",
            "C.裂体生殖",
            "D.配子生殖"
        ],
        "correct_answer": "D",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 1
    },
    {
        "question_text": "2.下列哪种原虫的结构与其逃避宿主免疫效应有关",
        "options": [
            "A.表膜",
            "B.细胞质",
            "C.细胞核",
            "D.内含物"
        ],
        "correct_answer": "A",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 2
    },
    {
        "question_text": "3.医学原虫的基本结构是",
        "options": [
            "A.胞膜、基质和细胞器",
            "B.胞膜、胞质和胞核",
            "C.核膜、核质和核仁",
            "D.胞膜、细胞器和核质"
        ],
        "correct_answer": "B",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 3
    },
    {
        "question_text": "4.原虫分类的主要依据是",
        "options": [
            "A.原虫的外形",
            "B.细胞核的结构",
            "C.运动细胞器的有无和类型",
            "D.生活史类型"
        ],
        "correct_answer": "C",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 4
    },
    {
        "question_text": "5.寄生原虫的主要能量来源是",
        "options": [
            "A.脂肪代谢",
            "B.糖的无氧酵解",
            "C.蛋白代谢",
            "D.三羧酸循环"
        ],
        "correct_answer": "B",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 5
    },
    {
        "question_text": "6.原虫免疫类型多属于",
        "options": [
            "A.伴随免疫",
            "B.带虫免疫",
            "C.消除性免疫",
            "D.体液免疫"
        ],
        "correct_answer": "B",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 6
    },
    {
        "question_text": "7.完成生活史需一种以上脊椎动物宿主的原虫是",
        "options": [
            "A.刚地弓形虫",
            "B.阴道毛滴虫",
            "C.疟原虫",
            "D.贾第虫"
        ],
        "correct_answer": "A",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 7
    },
    {
        "question_text": "8.原虫摄取营养的方式不包括",
        "options": [
            "A.胞饮",
            "B.吞噬",
            "C.伪足",
            "D.跨膜被动扩散"
        ],
        "correct_answer": "C",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 8
    },
    {
        "question_text": "9.有关原虫的概念下列哪个是错误的",
        "options": [
            "A.原虫生理功能完整",
            "B.显微镜下可见",
            "C.具有完整的细胞结构",
            "D.原虫是单细胞的原核动物"
        ],
        "correct_answer": "D",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 9
    },
    {
        "question_text": "10.可经胎盘感染的寄生虫是",
        "options": [
            "A.贾第虫",
            "B.弓形虫",
            "C.阴道毛滴虫",
            "D.阿米巴原虫"
        ],
        "correct_answer": "B",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 10
    },
    {
        "question_text": "11.对中间宿主选择极不严格的原虫是",
        "options": [
            "A.疟原虫",
            "B.阴道毛滴虫",
            "C.贾第虫",
            "D.弓形虫"
        ],
        "correct_answer": "D",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 11
    },
    {
        "question_text": "12.可引起眼部病变的原虫是",
        "options": [
            "A.疟原虫",
            "B.贾第虫",
            "C.溶组织内阿米巴",
            "D.弓形虫"
        ],
        "correct_answer": "D",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 12
    },
    {
        "question_text": "13.不属于原虫运动细胞器的结构的是",
        "options": [
            "A.纤毛",
            "B.线粒体",
            "C.伪足",
            "D.波动膜"
        ],
        "correct_answer": "B",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 13
    },
    {
        "question_text": "14长期服用免疫抑制剂的病人可能诱发的寄生虫病中不包括",
        "options": [
            "A.弓形虫病",
            "B.贾第虫病",
            "C.隐孢子虫病",
            "D.疟原虫病"
        ],
        "correct_answer": "D",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 14
    },
    {
        "question_text": "15.下列哪一种是机会致病原虫",
        "options": [
            "A.疟原虫",
            "B.阴道毛滴虫",
            "C.弓形虫",
            "D.溶组织内阿米巴"
        ],
        "correct_answer": "C",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 15
    },
    {
        "question_text": "16.属于原虫胞质内含物的是",
        "options": [
            "A.线粒体",
            "B.溶酶体",
            "C.伪足",
            "D.拟线粒体"
        ],
        "correct_answer": "D",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 16
    },
    {
        "question_text": "17.可用厚血膜涂片法检查的原虫是",
        "options": [
            "A.阴道毛滴虫",
            "B.贾第虫",
            "C.疟原虫",
            "D.阿米巴原虫"
        ],
        "correct_answer": "C",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 17
    },
    {
        "question_text": "18.碘液染色直接涂片法适宜检查",
        "options": [
            "A.弓形虫滋养体",
            "B.阴道毛滴虫",
            "C.阿米巴包囊",
            "D.阿米巴滋养体"
        ],
        "correct_answer": "C",
        "analysis": "暂无解析",
        "total_number": "18",
        "number": 18
    }
]